<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-10-10T20:32:44-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Your awesome title</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Definitive Edition lançada</title><link href="http://localhost:4000/2020/10/09/definitive-edition.html" rel="alternate" type="text/html" title="Definitive Edition lançada" /><published>2020-10-09T00:00:00-03:00</published><updated>2020-10-09T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/10/09/definitive-edition</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/10/09/definitive-edition.html">&lt;article&gt;
    &lt;p&gt;Versão remasterizada do jogo finalmente é liberada.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;img src=&quot;/assets/images/definitive.gif&quot; alt=&quot;Comparacao original e definitivo&quot; width=&quot;400px&quot; /&gt;
    &lt;p&gt; &lt;a href=&quot;https://gfycat.com/enormousvelvetycoypu&quot;&gt;via Gfycat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;
    
    &lt;p&gt;Em junho de 2017, a Microsoft Studios anunciou que o jogo original seria relançado em uma versão remasterizada, chamada Definitive Edition, com gráficos suportando resolução 4K. Agora, finalmente temos o jogo em sua mais bela arte. O mesmo vale para o Age of Empires II e, mais recentemente, Age of Empires III.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;
    
    
&lt;/article&gt;</content><author><name>Kenzo</name></author><summary type="html">Versão remasterizada do jogo finalmente é liberada.</summary></entry><entry><title type="html">O que é Age of Empires?</title><link href="http://localhost:4000/2020/10/08/o-que-eh.html" rel="alternate" type="text/html" title="O que é Age of Empires?" /><published>2020-10-08T00:00:00-03:00</published><updated>2020-10-08T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/10/08/o-que-eh</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/10/08/o-que-eh.html">&lt;article&gt;
    &lt;p&gt; Age of Empires é uma série de jogos eletrônicos para computador e consoles portáteis desenvolvida pela Ensemble Studios e publicada pela Microsoft. &lt;p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;p&gt; O primeiro título da série foi Age of Empires, lançado em 1997. Depois dele, outros seis títulos da franquia principal e quatro títulos derivados foram lançados. A maior parte da série é formada pelo gênero de estratégia em tempo real, sendo que seus modos de jogo se resumem a dois estilos principais: mapa aleatório e campanha. Além do gênero, os jogos da série são caracterizados por marcarem eventos históricos e muitas outras surpresas.&lt;p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;img src=&quot;&quot; alt=&quot;Capa de Age of Empires II&quot; /&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;p&gt;Os dois primeiros títulos da série são focados em eventos ocorridos na Europa, na Ásia e na África desde a idade da pedra até a Antiguidade Clássica, sendo o jogo Age of Empires baseado nas guerras antigas no ocidente e no oriente durante as quatro idades da Antiguidade (Idade da Pedra, Idade da Pedra Polida (chamada no jogo de Idade da Ferramenta), Idade do Bronze e Idade do Ferro) e seu pacote de expansão The Rise of Rome baseado na formação e expansão do Império Romano.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;p&gt;Os dois títulos que se seguiram (o jogo Age of Empires II: The Age of Kings e seu pacote de expansão, The Conquerors) retratam as conquistas militares da Idade Média, início da Idade Moderna e a conquista espanhola do Império Asteca.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;p&gt;Os três títulos subsequentes (o jogo Age of Empires III e seus pacotes de expansão The WarChiefs e The Asian Dynasties) exploram as épocas pré-modernas, incluindo os períodos da colonização européia da América e a expansão de várias nações asiáticas.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;

    &lt;p&gt; &lt;a href=&quot;https://pt.wikipedia.org/wiki/Age_of_Empires&quot;&gt;Via Wikipedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/article&gt;</content><author><name>Kenzo</name></author><summary type="html">Age of Empires é uma série de jogos eletrônicos para computador e consoles portáteis desenvolvida pela Ensemble Studios e publicada pela Microsoft.</summary></entry></feed>